殺蟲水 成為警察新裝備

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －》
然後打 /task 攞任務

用化武

鄧pk仲好意思叫人比返良心去撐警
佢果句野想話市民無良心呀？

死全家

This stuff is absolutely toxic.
You can die from it.

Push!

屌你老母呀死人㗎

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

真係當人傻

好撚心班狗啦，區選輸到仆街仲玩野，一陣連立會保蝗狗都輸鳩晒就好笑

推

警狗記者會 : 只是小型滅火桶外包裹著殺蟲劑的包裝

黑旋風？

似係搣火桶

推
真 會毒死人

會唔會爆炸

你點知的

自己google啦

吊你咩

可樂黎姐

費事聽日4:00又話我屈鳩佢

痴撚線
真係當人曱甴

抄左

佢地先唔care

飲左佢我就可以算數

exact7ly一樣

出po唔撚fc

拉

希望大家可以獨立思考

點解用哂大陸貨

分明係消防用品，消防署批左未？

炒車

Push this is actually important

明明佢地先係少數既曱甴

推到消防回應

明白 又學到嘢

淘寶滅火筒真係質素成疑

用嚟噴自己

CLS

下次fc左先

呢d有氣體會唔會係易燃物
一比火魔扔中爆都唔奇

Push
今次無得話係滅火筒啦

智障狗

Cls

炒車咪推

嘩，離普

炒車
唔好聽日俾機會話我地屈鳩死曱甴

似想混淆視聽淡化偷可樂單野

呢個真，殺蟲水係神經毒劑黎

驚有人用蟲系魔法？

有人FC左
係小型滅火筒黎(大陸產)
我都唔清楚 但大家清楚啲 提防炒車

okok，推呢個

佢地撚識呢啲

又炒

佢地唔識嫁.....

擺明想毒撚死啲市民
專登買大陸野

炒車呀，睇完下面先覆

炒曬車

又血債票償？

ching像素有啲唔同 但改得幾可亂真

此post 已完

親 會爆炸的

滅火產品爆炸

吊、你幫佢大腳跌開，我想睇佢哋點詼諧！
不過，呢d私人野都用得？

等睇聽日江狗再解釋係滅火筒

樓主請置頂

全民公投，示威同警察調換裝備，好讓警察可以用致命氣油彈，武力能壓制示威者

佢係咪以為自己好幽默

睇下上面

人地等緊民意逆轉

拉班曱甴入後巷殺蟲

大陸野

由頭到腳都係淘寶貨

自己踢爆自己好都好過比班狗踢爆

滅火旋風會唔會噴火架

拉 fake

拉fake

咁都搵到

Push

班狗自己都出火魔

有無搞錯，又炒車

推推推

d狗冇批消防可以批佢地d野